無懼打壓。五一黃金週 讓五一黃金週變成禁語

五一黃金週

目標 ： 重振係支肺同港共打壓的黃色經濟圈，騎劫五一，將五一本地化，支那變成禁語

#真五一黃金週 #五大訴求 #缺一不可 #黃店 #黃色經濟圈 #廣傳
日期 : 4月30日至5月3日
任務 :
1️⃣在活動其間打卡用 #五一黃金週及 #五大訴求 #缺一不可 騎劫五一黃金週 ✋☝️

2️⃣推廣五一黃金週活動及幫襯黃店， 手足於優惠期內購物時使用手機出示宣傳單張或推廣代碼可獲折扣優惠，參與活動之黃店將稍後公佈
活動Channel: @HKGoldenWeek

實際做法：文宣

主辦平台或單位(排名不分先後):

🖐☝黃金週活動Channel :

香城online :
終極黃藍地圖 :
民間記者會 :
香港良心guide :

推！！

push

眾師兄第歸位

又咁早

推呀！！！

已follow樓主

me too

訂閱蘋果呀

極權已近，依日就拉佐十八個反對派，開始清算

面對極權，不願放棄的人一定會抗爭到底，抗爭重燃係必然

六月我唔敢講中國肺炎一定會完，但依家依個勢頭六月完全結束的可能性好高，到時應該會好多人走返出來

所以想大家溫下書，如果唔係只會同依家一樣，大家好容易無做／犯錯，我希望當六月重燃的時候大家都會進步，當你停濟下前對面就不斷進步，諗下有咩後果

首先，大家練好體能先，無體能係現場你什麼都不是

有關於裝備
【終極回帶】抗爭裝備大整合！！！

有關於家人被捕
[轉] 被人咬撚佐，作為屋企人/親友點做好

準備要做到大量和理非做哨兵，你唔衝得，但可能因為你報哨會救返一個手足
疫情嚴重，和理非要練習做【哨兵】

反跟蹤，請文宣組同準前線／前線都要學，唔好有任何心態覺得唔會係自己
知唔知點解你地成日比人跟到，因為好多人無做足

冷氣軍師／最後方系列

打國際戰線，唔好只係睇直播，好嬲好嬲
柒婆同支聯辦港澳辦宣佈一國兩制已死 係時候係Twitter幫手宣傳

幫手係自己樓下貼快閃文宣，本地戰線同樣需要你
見到民調政府開始加分，如何鞏固淺色基本盤

食黃店，鞏固黃色經濟圈
係 中國肺炎 同 狗隊港共不偏不倚打壓之下，有部份黃店告急

拒絕批鬥，不鬥黃，接受唔同意見。唔好睇唔順眼就毛前毛後
Be Humble
將捉鬼偽黃放低，接受統一戰線意識，全面對抗敵人

當你好嬲ＴＶＢ假新聞的同時，你問心你有無為狙擊ＴＶＢ出一分力

Push

壹仔都要

唔去到最後一刻我都唔會放棄

唔夠你快

訂訂訂！！！

唔好爭

快過五毛就得了

推

你岩

唔夠多人推

大家follow樓主

我知你睇緊架5毛

快啲入嚟講冇用論啦

推！！
推！！

Pishhhhh

寶寶

大佬

大師

我唔要見到支那人

光復香港

阿寶

我要買到重光日嘅蘋果日報做紀念

時代革命

up

tui tui tui

驅逐共黨

高高高

hello

any NMSLese there

推
推

大搜捕

還我香港

五一黃金週

記得有個成日講已輸

推呀

警方警謊

冇哂支那人

pish pish

五毛入嚟推po 就無乜所謂

pushshshs

大陸狗

Hello~~~~

咁嗰個出嚟講嘢啦

狙擊你

Upppppp

五大訴求

大家唔好去sogo thankful week 藍架 而且賣陳年outlet貨

缺一不可

我都想知港共會唔會放人落來咁喪

堅持先會有希望

要狙擊TVB 同方向報

全黨死清光

騎劫五一黃金週

我就唔信我買唔到

五

提防反恐主義抬頭

狙擊返你

大家follow咗未呀

唔好停唔好停

Ho

訂左

pish

“認真便輸了”

Hello~~~

方向報page比人打壓,舊個個死佐

Pishhhhh

上年已經冇去

狙擊page死佐

wa, 陳年咁都得!?

都係

Pish

唔係點做半價

過嚟分化啫

好簡單啫，五毛

推爆佢呀

telegram?

有新嗰個吖嘛

pppppp

facebook

唔好去啦 藍店 你平時去買開咩？

快啲過嚟啦

tvb任今日咁少人做嘅

【"抵制東方"專頁被ban🤯】
方丈打壓自由言論極無恥！🤬 佢愈係打壓，我哋就愈係要抵制😡 全部人同我like晒佢再forward出去！ like=反抗，share=以牙還牙

👉🏻後備Facebook:
👉🏻Telegram: @nooncc689

我要見到Tg過5k 專頁過10k like！唔可以俾方丈打壓成功！🤬

推！！！

5-10年算唔算陳年i mean樓上賣衫

一向都唔去

推手

一定會

活着就有希望

比個like你

每晚任務

護膚品

五一黃金周

推！

黃店週

Pishhhhh
Pishhhhh

好有創意

有新架

Pushhhh

係

五大訴求 缺一不可

搞左光復steam先啦

要做d咩

係咪食黃店，然後影食物相
再po上 FB IG?

係咪又食咗佛跳牆

我地唔要服待大陸狗，我地係主人翁，本土香港人！！！我地先係王者the king!!

推 就係要依d行動post

其實一向都係咁

tg仲健在

push push ar

登記做選民！

佢地愈黎愈高技巧

Yes
到時應該會有參加活動的黃店睇
有折扣

A餐巴不如試下去隔離baby discuss 開Po

推推

Hello~~~~~

P

繼續推post

我都未做

過嚟囉

係 做過sales都知我以前個間1折都500蚊 連brand tag都爛埋大把人買

push
push

好多friend 都有po ig, 店名, hash tag 黃色經濟圈

搞steam

hello

D人懶散佐

呢個正

無Game打

頂你

推呀！！
拉埋身邊朋友
個個都要問！！！

正呀

偉大嘅加速主義萬歲

五、一、黃！

我要鳩嗚

狂買眼妝?

期待緊

好玩

熱門第一

Pushhhhhh

香港地係咁

忘記他~

課左咁多金吖拿

冇用唔著

負皮係冇5毛收㗎

我有時都會
但一定會做

咁快

印文宣 貼返工經過嘅地方

5毛分化撚入嚟未

仲有炸彈案同藏槍案手足

冇支那人既依幾個月太好了

訂閱蘋果，幫襯黃店！

鎖國玩單機game啦

咁久遠

光復五一

上左頂

Pishhhh

依家好多活動我跟唔上

一d又話食糭子，和你糭
我又唔知邊到買

一d又唔搞聯盟整金卡
我又唔知點先有

同埋身邊同路人講呀

鄧麗君好聽呀

今晚好順利

Follow黃店ig?我見有時會post

平時唔係有埋啲 勁juicy嘅喺上面咩

Down個香城online app？

玩返中国象棋啦

今晚真係快

Nice

但都仲係未有五毛嘅

令我失望呀

冇dl過
我用和你eat 搵食渣

我等左好耐啦

我用和你pay

五毛網軍最鍾意半夜出沒洗版

bump!

分裂國家,傷害中國人民感情,煽動顛覆?
你個中國象棋有冇台灣?

嘗試過用，但好lag

Qpush

Agger

我無呢個情況

push push!!!~

五一黃金經濟圈

仲諗住可以邊睇邊block人添

訂蘋果!!!!!

起身屌西啦

五毛

我會follow佢地
等佢地一出現就俾返d佢地講過既野佢地睇

黃到金

又要ban 了....

Pishh

好波

無撚得輸

支持五一黃金週

百聽不厭

分化撚仲未開工嘅

唉

依張圖真係比人無限次改
而且都好屈

係 好撚正

真復工喇咩?

基本上見到分化,無視就得,理都唔會理
佢地入來搞唔到

萬能key

應該用嗰個會爆炸嘅唱k 咪講嘢先得

老鳳巴嘅friend

仲有黃店糭券買

新牌扮推

其實過1,2 日都冇人記得啦, 提防下都ok ga la ?

push 到 Gphone都講

過嚟推po 啫

中國人洗買小日本既野?

good post push

great post push

另外再開post講！

係
直接ignore

所以我哋應該歡迎佢哋

反正都咁後都冇人睇到喇

51

5 1 黃金週

good idea

一齊推呀

人手置頂

我鍾意問佢哋點解喎

我好多時都靠佢哋推

哇

啊

藍絲當大6兄弟, 大6當佢地契弟

我唔想浪費心神

推話埋俾身邊同路人知

只要逼住佢哋講例子就得㗎喇

我試下

你都成日用呢一方法

Pushhhhh

記得咗佢講咗例子迫佢講多啲

反正咁樣佢哋最後都覺得好煩，就走㗎喇

係呀話緊你呀 五毛

你啫，我無視多

推呀呀呀

Do ri me

唔係呀你誤打誤撞， 達成咗一個罕見成就

Fa

遲到

多嘢做啊

高汁

諗起都覺得柒
喺連登姐個po好似都發生過類似情況

分散投資

地區的小店需要手足

最怕成個POST風向轉佐
原本個POST講忘真野,變罵戰

好過冇到

食飯上嚟推

建議大家PO食物相 最好唔好影張單
有時間 有心可以起到人出黎

訂蘋果呀！！！

冇記錯

佢嗰啲post下面係五毛上水㗎喎

可能我柒咗喇

推呢個

push!!!

訂左2次

又係

有幾個好似唔係，純粹屌個用詞，最後化解咗個誤會

Quote錯

sor膠ry

#51YellowDayChallenge ?

食咗飯未啊

51反共節

國家節日都不要放了

大家都唔鍾意誇張嘅用詞

正常

eating

不如騎劫勞動節啦

五一變禁語

推過幾個po都見到好多人屌

會号召身邊人全力支持

國歌都禁,幾時禁共產黨?

一齊

我都会的，同志

緊隨其後

ATTENTION!!!!!

推!!

同志們一齊加油

【選民登記最後10日】
入去push 爆佢 !!!!!!!!

谁支持五一诉求节都不配作军人

不配姓赵

香港獨立

簡單都唔做

快啲做啦

不用上心 明白的人自然會明白

唯一出路

Pishhhhh
返香港投票

五一黃金週
順便支持黃店「有糭人」

騎劫

將微博也禁

班師回朝啦

藍店末日

訂蘋果

一定要返嚟呀

一齊做就可以變禁詞啦

好似用「曱甴」講六四坦克車咁樣

實踐民主

搞呢D就不如跟隨大隊,搞白宮簽署.
要求777衙門與中國就香港過去大半年出現嘅近萬無可疑屍體發現案作出調查並予以賠償與追究刑事罪責.
要求777衙門就無漢封城後依舊拒絕封關,造成幾十萬潛在中國病毒患者經香港飛往世界各地嘅各種損失作出賠償(咁樣係備案,否則有機會成為被追索賠償的對象.衙門/中國/藍屍係有責任賠償,其他人卻係受害人索賠者角色嚟.)

五大訴求
缺一不可
爆買黃店
黃到變金
爆足一週

why not both

Very nice

有無睇VIUTV呀
有新劇呀

以為你話我

睇RTHK 中

邊套啊

而家啲人真係敏感

好

仆街了

3%

打卡黨注意

我嚇一嚇

我6

先幫告急黃店呀

等到1%叉

五大訴求 缺一不可
支持黃店

我唔想自己(阿寶)出嚟

幫襯記得個卡hashtag乜都好

跌左2格

快啲叉啦我都叉緊囉

五大訴求缺一不可週

變禁語

叉啦叉啦

我講熱門

神秘巴

點啊

傻仔

派囉

五大訴求
缺一不可

送哂比你

唔收

推

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

meme

做左TVB任未

要好似上次將曱甴等於六四坦克車咁

麻煩

：0

乖

我唔想污染地球

Cls，好高質

五大訴求
缺一不可
黃色經濟圈
金
週

有冇人諗到

環保小先鋒

Push!!!

黃過黃金
每間金舖附近貼一張
d大陸蝗

五一真係好黃
🖐🏻👆🏻

手足加油呀！

有諗頭

🤚🏻☝🏻

推!

叫得黃金週,
咁即係屬於我哋架啦

繼續推呀

推推推

歸位喇！！

最近告急list冇update?

唔錯唔錯

返嚟囉

麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

推到鄰國連五月一號都冇埋

減緊脂既我表示
同你死過

𝑝𝑢𝑠ℎ

就嚟爆post 點算

gj

5001

Great!

已經準備好晒錢
準備食黃店

好醒

好名
黃店貨金週

五 一

黃 金

全部都同港獨扯上關係呀
快啲取消咗佢啦

支持

大家可唔可以幫手訂閱呢個黃圈頻道
呢個頻道主要係剪輯D藍絲
建制派議員嘅柒嘢
大家幫手訂閱CLS THX🙏🏻🙏🏻🙏🏻
打好YouTube戰線
高手紹：⬇️

點解會ban?
最後係千與千尋

大大力推 大大力懲罰

push
721 831

五一黃金週！推！

五一屌共週

最近由藍絲得知以下網站

代推， report

Tui

好靚呀

推爆

推爆你

從來無離開過

推
推
推

五大訴求

缺一不可

手足,重拾精神,反尼開波!

抗爭,唔只係得把口,要有實際行動
因此眾admin決定於五月一日展開第一次行動
“重光行動” ---重現我哋香港人對抗極權嘅精神

我預早一定有人會吹奏今次行動有鬼
一定係對家放流料諗住將我哋一網打盡
手足,我希望你可以聽我講
如果我哋再繼續捉鬼,相信日後所有活動都係popo搞,諗住一次過咬曬班勇武
長遠咁落去,我哋依場革命只會繼續分裂落去, 而對家就能夠達到止暴制亂嘅效果
因此我想各位手足可以相信我哋今次嘅行動,延續我哋不屈/頑強嘅精神

講反今次嘅目標
我哋要以開花嘅形式,於各位進行一系列嘅街頭抗爭
包括於各區嘅交通要點設置路陣,癱瘓五一勞動節期間嘅交通運輸
裝修國企/親共立場旗下嘅商鋪
視乎情況,考慮快閃定陣地

#是你們教會我和平抗爭是沒有用的

五一黃金周
五大訴求缺一不可
黃金購物飲食圈

諗得過

🖐🏻☝🏻

推推推 個post好似沉沉地

推個post 先

一日三餐黃店再幫襯光時買零食

支持

加油

721

正

5月一除左支持黃店，不如開花

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

推，雖則日日都幫趁緊

🖐☝️黃金週

品蔥啲高質

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

將五一黃金週據為己有變做自己詞彙,做得好

熱門一個行動post都冇

推 要周圍shares

留名

Push!!!!!!!

推

🖐☝️黃金週

收到

五一

將所有所有中文字都列為禁語

推🖐☝️黃金週

有創意

食物相先吸引嫁嘛
可以Twitter開埋tag，拉埋milk tea alliance玩，介紹香港美食

五大訴求缺一不可🤜🏻🤜🏻🤜🏻🤜🏻🤜🏻

呢個活動食得好靚

大師兄返來了

(黃店)野好食，(Viu TV)劇好睇

good

再推🖐☝️黃金週

Plan好行程未，我仲揀緊去邊到食炸雞好

大力一推

有黃店推出和你包
好多黃店都有得賣
想食傻嘅巴絲可以去幫襯

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

推.

推到牆內人連五一黃金週都冇得過

推上去

五一 黃到發金

一齊買爆黃店

五一要人

屬於香港人嘅五一

香港人嘅五一

實事

唔想又輸幾票
麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

爽

五大訴求缺一不可日

51黃金